陳雲：香港獨立第一人是我

共產黨b隊，梁天琦、陳浩天、梁頌恆等人是間諜，奪取陳雲的港獨價值（Value)。

陳雲：香港獨立第一死人是我。。。😁

推

永續基本法？不是獨立吧？

永續基本法是真正的獨立。

未食藥姐 唔好怪佢

你班美帝走狗先未食藥

唔止謝sir，連er er er sir都……

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。

梁天琦抄老師

駁唔到

雖然我好認同陳雲國師城邦論， 但係要用永續呢個所謂基本法，去達至真正嘅獨立，你反而係活喺平行宇宙入面！
因為中共已經不停否定基本法嘅價值， DQ人民代表、 紅色資本取代同越界執法殺人都唔使多講
所以要達致真正嘅獨立，必須要令香港脫離中共嘅恐怖管治， 重返文明世界陣營消滅紅色妖魔

好似Gphone咁。有事做被捕師就啱

岩啦，美國嬲個陣就入陳雲數

藍豬。。。。聽 到就好做野

下年唔選?

熱狗選舉近了
又蒲頭